====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais l ' aérodrome avec les zones de servitudes qu ' il implique crée une coupure dans cette zone isolant de la partie nord et du plateau de Villejuif les agglomérations du sud .
Entity Name (Type) :: Villejuif (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Villejuif (LOC)
Total entitiy counts: 1

